有冇連登仔返工好似小學雞咁要家長接送

如果家長=另一半,有

返屋企飲奶奶

女朋友/老婆奶